如果海洋公園褶左，咁羅蘭姐有咩廣告拍？

正當我唸羅蘭以後有咩廣告拍過陣，見到YouTube上有個好正既廣告

估唔到消防處都有咁正既廣告

平安鐘